點解啲人仲係咁鐘意講LEG機?_?

明明就係LAG機
LAG同LEG好難分咩
係discord 同人打Apex
成日聽到人死就話係LEG機
心諗 部電腦有冇咁廢啊
仲要LEG
懶喇懶喇

定其實LEG機先係正確

喜歡的請Like Share Subscribe

講開nick機

Lick

好想識樓豬
樓豬肯定係全部英文詞語都可以準確發音

好多人講lag機，但正音係lag機
不過我會讀lag機

Leg機係港式廣東話，唔係英文啊⋯⋯

Niggay

但係我讀lag機喎

Yo what’s up my LickGay

其實佢係講lag機 但因為佢嗰腦lag機所以讀出黎變咗leg機

實在太無聊
當呢到FB刷下存在感
毒撚

哇屌 又真係有道理

正音係同leg一樣 而唔係"瀝"

I want this this this this and that
Thx

/leɡ/ 同 /læɡ/ 一樣
咁你又過份咗少少喎

引左堆學術台高手出黎

點解啲人鐘意將瀨打做懶

明明係叻gay唔係瀝gay

叻gay

有潛力做1Q題

點解啲人鐘意叫monitor做mon而又將mon叫moon同月球

樓主啱 明明係叻機
啲人成日讀leg機

點解鄧達智每次打機都會lag?
因為佢又叻又gay

點解？

Jet lag

識少少ipa喎。
但oxford嘅a同æ又好似互通，你又點睇

點解個po咁多負皮
啲00後唔識英文?

90後普遍都讀錯leg機架啦

好多人暴擊講成爆擊

好瀝呀屌

中文唔合格 見諒

負皮 上一頁

NICK GAY
NIGGA
LEGGA

去邊間飲開啊巴打？
我中意aeronaut

因為就算講完 Lag 啲人都聽唔明
咁不如講返 Leg

周圍既人十個有九個都係講 Leg

Jar ga

瀝機已經變到好似香港用語咁
其實唔洗特登參照返lag個讀音

講開中文

礫機，即係形容個program 好似喺一條充滿沙礫既道路行咁，一行一拐

真係陰鳩公
講番正音都仲要比人負評

早幾年只有on9支那仔先會讀leg

懶喇懶喇
定你想講賴？
仲笑人講錯

既然係咁，講疾機咪算，扮咩識英文

你唔好去死

Lag機先正確

正確應該係叻機?
好多人讀LEG機,

Never skip leg gay

中文差
呢啲類似既字成日搞錯
短同矮 又係

疾下疾下
我會講疾機

叻機

（叻ker）機

明明是叻
但唔知點解有人讀歷

多咗

i豬

試下去美國網吧打機大叫好lag/leg機, 睇下有幾多個黑鬼打鳩你咪知邊個讀音先啱

講開Nig機

溺機

叫開nigga

讀做叻機就好撚似腥港腥移民口音🐶都唔屌

禾刀系佢同鄉喎

其實想知最確個字係讀
瀝定係叻
由細到大我都係聽同講瀝 係早兩年有朋友講叻機

打機lag 嘅時候同人講 喂！好叻呀！好叻呀！人地可能會唔明，講返好leg 呀，咁人地咪明囉

第一次就好笑
兩次悶
三次厭喇
On9當有趣

高汁

咪臭係
而家成個連登勁多呢類垃圾回覆

講開 窒Q

但係佢地同時地又識讀jet lag

Legacy

Lag behind

Nick Gay

讀叻不是瀝

係囉 仲有#66同#68個兩個
懶係清高咁

港式英文發音呢
就係香港人講開就咁講
無話一定錯
有咩例子呢
例如 encore claim
香港人都有獨特嘅發音
而人人跟住咁講嘅時候
就變咗唔係錯
雖然就唔係最正統嗰個
但係英文發音本身就唔存在最正統嘅發音
啫係英式定美式都有人講

回到lag發音嘅問題
如果你好介意嘅
咪自己讀返自己覺得正統嗰個囉

lagging 完。

講開安call

雖然明知係叻機
但始終覺得leg機讀出嚟順口啲

睇youtube 外國鬼佬都係讀leg
唔係讀lag

講開 我係基 我係基

buffet 呢

buff 飛

PUFF 飛

Po飛

小學畢業未？

暫時有193個on9俾負評，連登啲質素真係越黎越低

太多00後

/a, æ/ 之所以互通係因為牛津用左 IPA transcriptions for ENGLISH
事實上兩個音係有open同near-open既分別
點解可以互通係因為英文入面就算撈亂左呢個音既讀法，都唔會混淆左詞語，所以先接受用其中一個symbol去代表成個sound set
E.g. [hat] 同 [hæt] 都會 receive 到係 hat (帽）咁解
而點解用 a 唔用 æ, 應該係因為佢係英文字母
一睇就可以代入平時 a 字既嗰個 sound - [æ]
所以如果按正宗IPA, 將牛津字典書面既 /a/ 音 讀成真正既[a] 音就會變到好 Queen English, 好唔貼地，但都係可接受既

事實上d 人讀做 ‘leg’ 機係讀左 [lɪk]
不論同 leg [lɛɡ] 或者 lag [læg] 都係好大分別
就好似將魚柳包讀做魚柳bell咁
幾搞笑

我知正音
但都會讀leg機
因為圍內講慣左

咁究竟美國人個ae音係ae定e嚟，有d人我真係分唔到

我住喺啲偏遠地區 上網得幾百kb
我玩apex都冇lag機

煲肥

你聽吓美國人點講apple就知
佢地讀鴨浦
如果係lag係 /a/ 既話會係讀辣
都唔係leg

唔知點解聽到人讀叻機好想笑

驗耳啦去